官方公佈三國無雙8最新情報 周倉登場！！

目前官方僅正式發表此一系列最新作正在製作的消息，但包括平台與上市日期等都還未公布，但因為這次的直播節目主題是「最新 PlayStation 作品大集合」，加上發表當下是由索尼互動娛樂日本亞洲（SIEJA）總裁盛田厚以特別來賓的身分共同參與，因此推斷應該會有 PS4 版。

此外，官方網站亦公布《真‧三國無雙 8》將加入家喻戶曉的綠葉武將「周倉」。

肯出高順未呀

司馬懿冇人可以代替到佢

仲想呃錢到幾時

沒陷陣營，唔玩啦！

唔差在出埋韓當啦

對無雙系列已經零興趣
玩完大蛇 已經冇再玩新

痴撚線
一代出先出一個新角咁on9
但係其他又無分別

公佈左一個姐
基本上都係一個禮拜公佈一次新角色

周倉應該似番個大叔先岩

佢隻隻仲要賣幾個版
普通 猛將 帝國
又要貴過人
食屎大

其實有猛將就唔洗買普通版
不過empires係唔同玩法想玩齊點都要買兩隻

高順呢，上次7猛將有呂布傳都唔出佢

出到冇野好出

好心賣版權比total war，一係加三國志內政入去，2件垃圾加埋會無咁垃圾